一人一段對2016既總結

2016 一個人

2016，仍然一碌

唔死都無撚用

2016 不幸

白過

2016，精彩

窮

女人 錢銀
一一沒有了

碌柒

2016 獨自一人 窮到褲穿窿 廢到無能力

好過2015少少

得過且過

有野好講

自膠 冇

拍散拖

廢鳩。
2017年繼續加油

虛長一歲

苦

苦盡甘來

希望快啲死

仲係處

休息

結婚對象冇了
感情生活推倒重來 唔想再有下一段

捱過失業 搵到算係有興趣既工
又係同事口中知道冇咩錢途
試用都未過又想搵工

其他都冇乜 都係咁悶 冇興趣
係未死得咁囉

辛苦命

睇唔到將來